許智峯求頒令公開催淚彈化學成份 官下令律政司35日內存檔誓章

峯哥好波

許智峯做到野

但法庭....

不過大陸份生產成份可信嗎⋯⋯

又係峯

牙峯

咩誓章 唔明

唔明

「誓章」即係經宣誓作實交入嘅法庭文件
宣誓人要寫出就佢所知嘅事實
要附上相關證物
成份野存檔作為證據支持/反對申請/就反對作出回應

係唔係即係affidavit/affirmation?

yes

想問下楊onq 有冇做過呢啲野？

律師團隊好波 辛苦曬許勇武

香港應該要有多啲呢啲議員同律師，告曬3000個警察就岩架啦

隔離個條友乜水
成日係佢隔離一齊講嘢
btw許智瘋全能勇武

經楊浩然律師協助下

民主黨中西區區議員其中一位

梳
盲L左

咁佢都幾熱心區議員就應該咁
好過民賤聯成功爭取過馬路多3秒乜乜乜

楊浩然，許勇個代表律師同中西區區議會副主席
許勇好似有好多case 都係搵佢打